點解港漫唔興搞動畫化？

例如西遊，啲有味嘢又幾過癮

西遊裡面唐三藏同悟能閒聊嗰陣，類似啦
八戒：師父，點解你條朘脧咁大嘅
師父：悟能，大唔大真係咁重要咩。。。雖然好多女人都話師父嗰條真係好大
八戒：師父你就好啦，我都想有咁大

另外有一幕就係人型化嘅龍女訓教幾乎走光，唐僧見八戒流哂口水

佢自己就一路等緊龍女露鮑，一路同八戒講：
喂，同你講過咁樣係唔啱㗎 (我最期待的畫面出現了 )

點知傻狼即刻搵嘢遮住龍女下身，仲話小心凍親
八戒同師父見到即刻黑哂面

無市場無人投資邊搞得起

畫撚死人

無人投資
無人鍾意港漫

因為大家都諗住留返比樓主搞

香港又有幾多公司搞動畫製作....

政府單一發展
文化產業88

我講漏咗麥兜

老夫子有

日本動畫業，啲畫家比人榨壓得好緊要你知唔知，香港人利益行頭點會同你咁玩

無人
無錢

火鳳

冇市場

冇動畫化
電影化左

樓主首先諗下動畫係靠咩賺錢先

你認為有人睇咩? 香港人咪又係睇免費既
日本個d 都會出blu ray dvd 賺返 同精品
香港真係睇唔到市場
同埋港漫d 畫風一定會崩到喊 咁多線條